宏觀咁睇山本彩都只係個識彈結他既老女人。。

點解大家唔試下接受空手道美少女呢

余文樂

因為波大

因為山本彩+識空手道都唔夠我揪

屌